Sony XZ2、三星S9相機實拍PK！日夜拍(節錄)

醬油:

左xz2,右s9

左xz2,右s9

sony mobile開始認真

三星果堆淡撚過師姑尿, 做乜撚

呢d就係所謂大光圈

Samsung機有Google camera用
Sony 幾時有?

係影相既人既問題定真係sony果面好J d

留名等有人講放大睇唔計

全自動同景緊係機問題

而定sony2.0屌打1.5

sensor 唔係4:3咩， 點解用16:9影

條友用錯16:9 1700萬像mode

乜嘢垃圾網站嚟㗎?

罪大

Sony 居然屌住嚟打
日夜拍完勝

如果為左想影相好d換機白癡仔來

睇D垃圾網不如自己去拎部S9上手試

網站嗰個人用錯mode

有咩問題？
Xz2開1200萬像 s9只會輸得更難睇
而家用1700萬像冇ois讓緊s9都贏緊

S9輸左好慘豬豬

個垃圾網你開嫁???

個sensor crop左，會唔係真實力呀， 梗係用兩部機嘅真實力嚟比拼㗎啦， 等可信性高啲嘅網站好過啦

老羞成怒
三星用家玻璃心到

睇完淨係覺得SONY油畫依然好嚴重

垃圾網站連mode都開錯

照你咁講iphone x/s9都係油畫黎

三叔爆晒光影都冇

備註：本次 XZ2 拍攝的時候尺寸選到次大（17MP）的尺寸，為操作失誤，然而機器也歸還了（攤手）。不過，雖然 17MP 的照片相較 19MP 上下被截掉一段，尺寸也較小，不過寬的解析度反而會多一點，19MP 的狀態下最大為 5056 x 3792，這篇裡面的樣張為 17MP，解析度是 5504 x 3096。理論上這兩個解析度就是裁切比例的不同，畫質方面應該都已經達到最高畫質。

三星用家係咪特別白痴 痴
只係會重複同一句

s9 有雙光圈，佢又冇講邊張圖用咗邊f/1.5 定係 f/2.4

好老實
你開POST貼果堆, 我睇完真心唔明點解第一版個個都話SONY贏

呢堆圖咁睇就唔同啦 的確係SONY贏哂

你係咪白痴
我上面堆圖全部貼曬光圈數
夜景s9開1.5都不如xz2 2.0
我睇下你仲有咩賴

可惜無講有無腳架

得實驗室個張有用

The third sample is shot on Auto mode in a room lit at 28 lux. We've added the ISO and shutter speed readings from the photo's EXIF as an additional reading of how well the camera performs.

得28流明我唔信s9唔開1.5
唔開既個auto 實係好撚廢

sony cmos ?

s9張張手震

實驗室上腳架都張張手震呀
咁個ois係咪廢架
你不如賴test個陣地震呀？

三星s9係混用

發覺我睇唔起三叔契弟真係師出有名，輸左又死撐，野又唔識又鍾意充大頭鬼，柒到無眼睇

shamesung fan

Sony黎真喎呢舖

忍手唔買住，等年中到年尾部XZ2P

睇嚟sony個相機終於都百屌成材
唔會好似之前咁好明顯油畫

你睇第一張，note 5 都唔會錦

心果張先係

Sony曝晒光

仲有冇野賴？

班三星狗呢
唔見曬？

百屌成材，留名睇更多test

三星
Overpriced shit as always

佢哋俾完負皮就開會brainstorming 點屌你